知唔知依個世界點解有男人先過女人

因為男人叫先生

0/10

樓主後生仔

why牙